聽日去in做熱狗打手 有冇咩要注意

本來send咗cv兩個禮拜都冇聲氣，已經打定輸數做住泛民議助先
適逢呢排總辭一事搞到熱哄哄，打手嗰邊唔夠人
我先有份in咋

有冇做緊嘅ching可以指點下聽日要準備啲咩

緊張到訓唔藉牙

聽講連登好多pr打手
可摸耳入嚟指點下小妹

推

生活艱難

老老實實
16年冇投國師係我人生最大遺憾

黃屍精神病

記住要共熱血公民分享每個夜晚

法子>周庭

驅逐共黨 光復香港

熱普城係香港唯一本土自由派

泰博留低做多年
係我哋城邦派嘅福氣